# -Лабораторная работа 1<br/>(Власов, Деев)

## -Вариант 23

## -Описание задания:
Требуется реализовать динамическую библиотеку, позволяющую найти в 
заданном наборе целых чисел пару чисел с наименьшей суммой, а также 
отдельное приложение с пользовательским интерфейсом, использующее эту 
динамическую библиотеку и позволяющее пользователю воспользоваться её функциональностью.

## -Описание алгоритма:
**Для запуска приложения выберите целевую платформу x86 и соберите проект MinSumPair.**<br/>
**Последовательность чисел задается в файле `ConsoleApplication/seq.txt`, причем перед последовательностью задается длина этой последовательности.**<br/>
В динамической библиотеке реализована функция, принимающая в качестве 
аргументов длину последовательности, саму последовательность целых 
чисел и массив с парой индексов минимальных элементов последовательности.
В ходе работы функции этот массив модифицируется и на каждом шаге содержит 
индексы актуальных минимальных элементов последовательности.<br/>
В начале функции объявляем флаг, указывающий на то какой из элементов пары 
является наименьшим. Инициализируем индексы в паре соответственно индексами 0 и 1. 
В случае если второй элемент последовательности меньше первого, то меняем флаг на 1. 
Основной частью алгоритма является следующий цикл, в котором происходит итерирование 
по элементам последовательности, и в случае если текущий элемент меньше второго 
по минимальности, то индекс второго по минимальности элемента в паре меняется на 
индекс этого элемента. А также в случае если текущий элемент оказался первым по минимальности, 
то флаг инвертируется, чтобы он продолжал указывать на индекс минимального элемента.
